連登仔爭氣啦，骨都人（ID:123870）成日開分化Post都認唔到佢

骨都人（ID:123870）

分化撚開Post成千個正評
要城大生上來正視聽
原來大家對自己手足既信心咁低？

不過得罪講句
如果你要起佢底先知佢搞緊分化
證明你本身都唔識批判思考
下次P牌仔開Post搞分化你點查？

仲有啊 咪Block五毛啊
Block完佢繼續分化無人睇到
到時邊個屌柒佢？

聽日仲有三罷啊

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

當日同我唱埋美國國歌！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

感謝提醒！！

9月8見啊

98

屌你老母骨都人 你都有今日
查撚埋你邊間機構做社工先
有你呢條弱智憤青做社工 真係害死人
唱衰教師 消防 醫護 社工
今次輪到大學？ 屌你分化撚

呢條友d 開post 就懶中立，係其他post 回覆就瘋狂分化，尋日已經block 左

唔好block
每次佢開post都要屌佢
唔係又有巴打上釣

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

推阿

不嬲唔扑
佢target未block佢既人
唔係會block佢既人

又出現